## Задание

Сверстать макет [psd](Design_Architecture.psd)

#### Технические требования к верстке:
- Все секции в верхней половине сайта (верхнее меню, `The latest news`, `Most popular posts`) 
должны быть выполнена используя Flexbox
- Все секции в нижней половине сайта (`Our most popular clients`, `Top rated`, `Hot news`, подвал) 
должны быть выполнена используя функционал CSS Grid
- Фоновые картинки должны быть зафиксированы на заднем фоне, и не двигаться при скролле, 
но между разными блоками должны быть показаны разные картинки
- Пример работы данного свойства можно увидеть [здесь](./Preview.gif)

Для удобства, полные версии всех фоновых картинок вынесены в отдельную [папку](img) и даются вместе с макетом 

#### Примечание
Данное домашнее задание включает материал трех занятий - Flexbox, CSS Grid, Animation / Parallax
 - После занятия по Flexbox нужно сверстать верхнюю часть макета
 - После занятия по CSS Grid нужно сверстать нижнюю часть макета
 - После занятия по Animation / Parallax необходимо зафиксировать фоновые картинки при скролле.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Сверстать вторую версию этого макета, в котором фоновые картинки между блоками при скроллинге будут двигаться медленнее, 
чем основные блоки с текстом, но между разными блоками по-прежнему должны быть разные картинки